你地個個copy&paste真係好假

老實講有做野既兄弟都知我講緊邊啲page
十幾個comments個個一模一樣
政府高官咩依家，個個複讀機咁款

要學就學足啲，去五毛page睇下啲廢佬點講野然後加啲鬼影變化球
佢地都唔係直接C&P啦好嗎
再懶啲既，咪直接去碌去佢地啲page到搵唔同句式copy下，改改字眼
咁先有真實感

我冇嘢講。

push

真 班人好撚假

我無野講

同意唔該俾少少心機自己打一句啦

玩膠都要專業

我無嘢講

icon都唔轉
幫手可唔可以幫足d
以家唔係玩呀

我冇野講

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

知道

竹戈大月口弓卜月

求其都作到幾句啦

一哥縮骨！放任黃屍暴徒破壞立法會！必須嚴懲！

建制派議員要堅持送中立場，要再做勢！重推逃犯修訂，還社會公義！

警察應該要開槍射鳩晒啲暴徒，忍咩呀忍，無膽匪類！

Sor，第二句有啲問題
佢地唔會自己講送中

我冇嘢講

我冇嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖 我要投訴你 我唔會簽任何野 我要飲水 我要去廁所

鵝毛惹廣！

係囉，用咩Ｑ哈哈呀

5秒都唔洗就分到